[{"model": "slas.activity", "pk": 1, "fields": {"name": "Initiation au cirque", "animator": "Amandine Halin + Nicolas Oger", "description": "D\u00e9couverte ou perfectionnement des diff\u00e9rentes techniques du cirque telles que la jonglerie avec balles, les foulards, les massues, le b\u00e2ton du diable, le diabolo, les assiettes,... ainsi  que l'\u00e9quilibre sur p\u00e9dalgo, planche et boule d'\u00e9quilibre, poutre et rolla-bolla. Le tout dans la bonne humeur et la d\u00e9tente\u00a0! Nous serons deux pour animer l\u2019atelier, nous pourrons donc travailler par groupes d\u2019\u00e2ge si n\u00e9cessaire.", "day": "Lundi", "slot": false, "is_free": false, "age": "1Pr-2S", "place": "Salle de gymnastique"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 2, "fields": {"name": "Chant \u2013 chorale", "animator": "Brigitte Duch\u00eane", "description": "Nous souhaitons permettre aux enfants de  s\u2019\u00e9panouir \u00e0 travers le chant. Dans une ambiance conviviale, le travail vocal (respiration, articulation, justesse par des jeux musicaux), travail rythmique (permettre aux enfants de bouger\u00a0!) leur permettra de s\u2019exprimer et d\u2019augmenter aussi leur confiance en soi \u2013 r\u00e9pertoire adapt\u00e9 aux enfants.", "day": "Lundi", "slot": false, "is_free": false, "age": "1Pr-4Pr", "place": "C016"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 3, "fields": {"name": "Gymnastique d\u2019audace", "animator": "Amandine Halin + Nicolas Oger", "description": "Apprentissage ou perfectionnement des \u00e9l\u00e9ments techniques gymniques (sol, saut, barre fixe, barres asym\u00e9triques et parall\u00e8les, poutre, cheval d'ar\u00e7on et anneaux). Tu am\u00e9lioreras ta souplesse, ta force mais aussi ton \u00e9quilibre, ta coordination, ton audace ou ton \u00e9l\u00e9gance. Circuits d'audace pour les plus petits. Nous serons deux pour animer l\u2019atelier, nous pourrons donc travailler par groupes d\u2019\u00e2ge si n\u00e9cessaire.", "day": "Lundi", "slot": true, "is_free": false, "age": "1Pr-2S", "place": "Salle de gym"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 4, "fields": {"name": "Chant \u2013 chorale", "animator": "Brigitte Duch\u00eane", "description": "Nous souhaitons permettre aux enfants de  s\u2019\u00e9panouir \u00e0 travers le chant. Dans une ambiance conviviale,le  travail vocal (respiration, articulation, justesse par des jeux musicaux), le  travail de chansons plus difficiles au niveau du texte (r\u00e9pertoire\u00a0: Goldman, Berger, Souchon, \u2026.). D\u00e9but de travail en polyphonie (plusieurs voix).", "day": "Lundi", "slot": true, "is_free": false, "age": "4Pr-2S", "place": "C016"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 5, "fields": {"name": "Danses modernes", "animator": "C\u00e9line  Despontin", "description": "Du rythme, de la musique plein les oreilles et diff\u00e9rentes sortes de danse\u00a0;)  Durant l\u2019ann\u00e9e, plusieurs styles seront mis en avant\u00a0: danse hip hop, contemporaine, classique, \u2026Et m\u00eame de temps en temps step et ccrogym. Bref, un cocktail d\u2019activit\u00e9s pour se d\u00e9hancher sur des rythmes endiabl\u00e9s.", "day": "Mardi", "slot": false, "is_free": false, "age": "5Pr-2S", "place": "Salle de gym"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 6, "fields": {"name": "Fort Boyard \u2013 Sports Fun", "animator": "Maxime Vander Elst", "description": "Un ensemble de sports funs accompagn\u00e9s d'activit\u00e9s les plus\u00a0 originales les unes que les autres. Ford Boyard\u00a0: pars \u00e0 la conqu\u00eate des cl\u00e9s pour acc\u00e9der au coffre au tr\u00e9sor, \u00e0 travers des d\u00e9fis et des \u00e9nigmes dignes du plus grand jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9.", "day": "Mardi", "slot": false, "is_free": false, "age": "1Pr\u20134 Pr", "place": "Salle de sport"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 7, "fields": {"name": "Initiation n\u00e9erl.", "animator": "\u2026", "description": "L'atelier d'initiation au n\u00e9erlandais a pour but de familiariser les enfants \u00e0 cette langue, que ce soit via des chansons, des petits jeux ou autres. A un \u00e2ge o\u00f9 ils maitrisent \u00e0 peine l\u2019\u00e9crit, ils n'en sortiront certes pas bilingues mais \u00ab\u00a0ouvriront leur oreille\u00a0\u00bb, apprendront quelques phrases et certains mots de la vie courante, le nom des animaux, des couleurs, etc. Cet atelier restera avant tout ludique : apr\u00e8s une longue journ\u00e9e de cours, c'est bien n\u00e9cessaire ! Une farde sera remise \u00e0 vos enfants lors des vacances, afin que vous puissiez suivre leur \u00e9volution.", "day": "Mardi", "slot": false, "is_free": false, "age": "1Pr-2Pr", "place": "C017"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 8, "fields": {"name": "Initiation \u00e0 l'informatique", "animator": "Damien Schmit", "description": "L\u2019atelier a pour objectif d\u2019am\u00e9liorer les connaissances et la pratique des \u00e9l\u00e8ves dans le domaine informatique. Il forme \u00e0 l\u2019utilisation de logiciels et de documents Internet en lien principalement avec les cours et \u00e9ventuellement avec d\u2019autres activit\u00e9s scolaires.<br> Lors du premier trimestre et d\u2019une partie du second trimestre nous aboderons l\u2019\u00e9tude de Microsoft Word en r\u00e9alisant une s\u00e9rie de documents propos\u00e9s par le professeur. (Th\u00e8me\u00a0: sciences, cin\u00e9ma, organisation d\u2019\u00e9v\u00e8nements,\u2026.). Une br\u00e8ve approche du logiciel Excell sera r\u00e9alis\u00e9e (r\u00e9alisation de graphiques circulaire, cart\u00e9sien, ou encore histogramme)<br> Par la suite, nous aurons l\u2019occasion de nous familiariser avec le logiciel PowerPoint. Pour se faire nous aborderons des sujets choisis par l\u2019\u00e9l\u00e8ve (pr\u00e9sentation d\u2019une passion, d\u2019un artiste, d\u2019une idole,\u00a0\u2026). Une farde sera remise \u00e0 vos enfants lors des vacances, afin que vous puissiez suivre leur travail.", "day": "Mardi", "slot": false, "is_free": false, "age": "6Pr\u20132S", "place": "C018"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 9, "fields": {"name": "Danses modernes", "animator": "C\u00e9line  Despontin", "description": "Du rythme, de la musique plein les oreilles et diff\u00e9rentes sortes de danse\u00a0;)  Durant l\u2019ann\u00e9e, plusieurs styles seront mis en avant\u00a0: danse hip hop, contemporaine, classique, \u2026Et m\u00eame de temps en temps step et ccrogym. Bref, un cocktail d\u2019activit\u00e9s pour se d\u00e9hancher sur des rythmes endiabl\u00e9s.", "day": "Mardi", "slot": true, "is_free": false, "age": "1Pr-4Pr", "place": "Salle de gym"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 10, "fields": {"name": "Initiation n\u00e9erl.", "animator": "\u2026", "description": "L'atelier d'initiation au n\u00e9erlandais a pour but de familiariser les enfants \u00e0 cette langue, que ce soit via des chansons, des jeux ou autres. Ils n'en sortiront certes pas bilingues mais \u00ab\u00a0ouvriront leur oreille\u00a0\u00bb. Ils apprendront \u00e0 se pr\u00e9senter, aborderont des th\u00e8mes de la vie quotidienne tes que les v\u00eatements, les sports, les loisirs\u2026 Une farde sera remise \u00e0 vos enfants lors des vacances, afin que vous puissiez suivre leur \u00e9volution.", "day": "Mardi", "slot": true, "is_free": false, "age": "3Pr-4Pr", "place": "C017"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 11, "fields": {"name": "Fort Boyard \u2013 Sports Fun", "animator": "Maxime Vander Elst", "description": "Un ensemble de sports funs accompagn\u00e9s d'activit\u00e9s les plus\u00a0 originales les unes que les autres. Ford Boyard\u00a0: pars \u00e0 la conqu\u00eate des cl\u00e9s pour acc\u00e9der au coffre au tr\u00e9sor, \u00e0 travers des d\u00e9fis et des \u00e9nigmes dignes du plus grand jeu t\u00e9l\u00e9vis\u00e9.", "day": "Mardi", "slot": true, "is_free": false, "age": "5Pr\u20132S", "place": "Salle de sport"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 12, "fields": {"name": "Initiation scientifique, \u00e9cologie, nature", "animator": "Aude Gr\u00e9goire", "description": "Envie de faire des exp\u00e9riences sur l'eau, l'air, la terre, les v\u00e9g\u00e9taux..., de\u00a0d\u00e9couvrir les \u00e9l\u00e9ments autrement, d'observer des insectes, de faire pousser des plantes, de cr\u00e9er un herbier, de mettre tes mains dans la terre pour mieux la comprendre. Envie d'apprendre en t'amusant et en manipulant, envie de\u00a0comprendre les ph\u00e9nom\u00e8nes naturels qui se produisent autour de toi. Cet atelier est fait pour toi :) Si le temps le permet, nous pourrons aussi explorer les espaces naturels proches de l\u2019\u00e9cole.  Attention, pour cet atelier du mercredi apr\u00e8s-midi, il est obligatoire de s\u2019inscrire aux 2 heures d\u2019affil\u00e9e.", "day": "Mercredi", "slot": true, "is_free": false, "age": "4Pr\u20132S", "place": "\u2026"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 13, "fields": {"name": "Atelier artistique", "animator": "Pascale Dubray", "description": "Cet atelier m\u00ealera peinture, collage, dessin, mosa\u00efque...Ce sera un lieu de cr\u00e9ation personnelle et d'exp\u00e9rimentation de plusieurs techniques. Votre enfant aura l'occasion de s'exprimer librement \u00e0 travers l'art tout en s'amusant. Il d\u00e9couvrira aussi des oeuvres et des artistes dont il s'inspirera pour r\u00e9aliser des oeuvres originales. Cet atelier a pour objectifs de d\u00e9velopper la sensibilit\u00e9, la cr\u00e9ativit\u00e9 de chaque enfant et surtout \u00e0 d\u00e9velopper son imaginaire ! Nous d\u00e9couvrirons plusieurs artistes et nous nous inspirerons de leurs techniques, leur style, leur mouvement etc. <br> <strong>Techniques abord\u00e9es :</strong> <ul>     <li>mosa\u00efque </li>     <li> collage </li>     <li> peinture </li>     <li> modelage en terre glaise </li>     <li> perspective </li>     <li> utilisation de tissus </li>     <li>r\u00e9cup\u00e9ration</li> </ul> <strong>Mouvements artistiques abord\u00e9s :</strong> <ul>     <li> pop art </li>     <li> cubisme </li>     <li> surr\u00e9alisme</li> </ul> Attention, pour cet atelier du mercredi apr\u00e8s-midi, il est obligatoire de s\u2019inscrire aux 2 heures d\u2019affil\u00e9e.", "day": "Mercredi", "slot": true, "is_free": false, "age": "1Pr-5Pr", "place": "\u2026"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 14, "fields": {"name": "Dactylographie, frappe \u00e0 10 doigts + init. word", "animator": "Lucas Crucifix", "description": "Dans tout les domaines,  \u00e0 l'heure actuelle, on utilise le clavier... mais peu de gens peuvent taper \u00e0 10 doigts. Quel gain de temps cela repr\u00e9sente pourtant ! A l'aide d'un logiciel d'apprentissage libre de droits, votre enfant pourra arriver \u00e0 cet objectif, s'il fait aussi r\u00e9guli\u00e8rement ses petits exercices \u00e0 domicile. Parall\u00e8lement \u00e0 cela, il aura aussi l'occasion d'apprendre les bases de fonctionnement du logiciel de traitement de texte. Une farde sera remise \u00e0 vos enfants, afin que vous puissiez suivre leur \u00e9volution.", "day": "Jeudi", "slot": false, "is_free": false, "age": "1S-2S", "place": "C018"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 15, "fields": {"name": "Initiation anglais", "animator": "Yaroslava Ryeznik", "description": "L'atelier d'initiation \u00e0 l\u2019anglais a pour but de familiariser les enfants avec  cette langue, que ce soit via des chansons, des petits jeux ou autres. A un \u00e2ge o\u00f9 ils maitrisent \u00e0 peine l\u2019\u00e9crit, ils n'en sortiront certes pas bilingues mais \u00ab\u00a0ouvriront leur oreille\u00a0\u00bb, apprendront quelques phrases et certains mots de la vie courante, le nom des animaux, des couleurs, etc. Cet atelier restera avant tout ludique : apr\u00e8s une longue journ\u00e9e de cours, c'est bien n\u00e9cessaire ! Une farde sera remise \u00e0 vos enfants lors des vacances, afin que vous puissiez suivre leur \u00e9volution.", "day": "Jeudi", "slot": false, "is_free": false, "age": "1Pr-2Pr", "place": "C017"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 16, "fields": {"name": "Initiation anglais", "animator": "\u2026", "description": "L'atelier d'initiation \u00e0 l\u2019anglais a pour but de familiariser les enfants \u00e0 cette langue, que ce soit via des chansons, des jeux ou autres. Ils n'en sortiront certes pas bilingues mais \u00ab\u00a0ouvriront leur oreille\u00a0\u00bb. Ils apprendront \u00e0 se pr\u00e9senter, aborderont des th\u00e8mes de la vie quotidienne tes que les v\u00eatements, les sports, les loisirs\u2026 Une farde sera remise \u00e0 vos enfants lors des vacances, afin que vous puissiez suivre leur \u00e9volution.", "day": "Jeudi", "slot": false, "is_free": false, "age": "3Pr\u20134Pr", "place": "C016"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 17, "fields": {"name": "Dactylographie, frappe \u00e0 10 doigts + init. word", "animator": "Lucas Crucifix", "description": "Dans tout les domaines,  \u00e0 l'heure actuelle, on utilise le clavier... mais peu de gens peuvent taper \u00e0 10 doigts. Quel gain de temps cela repr\u00e9sente pourtant ! A l'aide d'un logiciel d'apprentissage libre de droits, votre enfant pourra arriver \u00e0 cet objectif, s'il fait aussi r\u00e9guli\u00e8rement ses petits exercices \u00e0 domicile. Parall\u00e8lement \u00e0 cela, il aura aussi l'occasion d'apprendre les bases de fonctionnement du logiciel de traitement de texte. Une farde sera remise \u00e0 vos enfants, afin que vous puissiez suivre leur \u00e9volution.", "day": "Jeudi", "slot": true, "is_free": false, "age": "4Pr-6Pr", "place": "C018"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 18, "fields": {"name": "Conversation  anglais", "animator": "Yaroslava Ryeznik", "description": "Cet atelier s\u2019adresse \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves qui ont d\u00e9j\u00e0 quelques notions d\u2019anglais, mais qui veulent renforcer la pratique de l\u2019oral. A travers les th\u00e8mes de la vie quotidienne, souvent c eux abord\u00e9s en classe, ils auront \u00e0 s\u2019exprimer, ils pourront ainsi am\u00e9liorer leur aisance \u00e0 l\u2019oral.", "day": "Jeudi", "slot": true, "is_free": false, "age": "1S\u20132S", "place": "C017"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 19, "fields": {"name": "Conversation  n\u00e9erlandais", "animator": "\u2026", "description": "Cet atelier s\u2019adresse \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves qui ont d\u00e9j\u00e0 quelques notions de n\u00e9erlandais, mais qui veulent renforcer la pratique de l\u2019oral. A travers les th\u00e8mes de la vie quotidienne, souvent c eux abord\u00e9s en classe, ils auront \u00e0 s\u2019exprimer, ils pourront ainsi am\u00e9liorer leur aisance \u00e0 l\u2019oral.", "day": "Jeudi", "slot": true, "is_free": false, "age": "1S\u20132S", "place": "C016"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 20, "fields": {"name": "Th\u00e9\u00e2tre", "animator": "Mich\u00e8le Poncelet", "description": "Utiliser son corps, sa voix, son imaginaire pour explorer ses \u00e9motions, les partager et s\u2019affirmer. S\u2019\u00e9crire et se dire en jouant avec les mots, d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9criture. Mais aussi faire partie de la dynamique d\u2019un groupe et aller au bout d\u2019un projet commun, voici en quelques mots le programme de cet atelier th\u00e9\u00e2tre.", "day": "Vendredi", "slot": false, "is_free": false, "age": "3Pr-4Pr", "place": "Salle th\u00e9\u00e2tre"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 21, "fields": {"name": "Th\u00e9\u00e2tre", "animator": "Mich\u00e8le Poncelet", "description": "Utiliser son corps, sa voix, son imaginaire pour explorer ses \u00e9motions, les partager et s\u2019affirmer. S\u2019\u00e9crire et se dire en jouant avec les mots, d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9criture. Mais aussi faire partie de la dynamique d\u2019un groupe et aller au bout d\u2019un projet commun, voici en quelques mots le programme de cet atelier th\u00e9\u00e2tre.", "day": "Vendredi", "slot": true, "is_free": false, "age": "5Pr-2S", "place": "Salle th\u00e9\u00e2tre"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 22, "fields": {"name": "Initiation \u00e0 l'informatique", "animator": "Damien Schmit", "description": "L\u2019atelier a pour objectif d\u2019am\u00e9liorer les connaissances et la pratique des \u00e9l\u00e8ves dans le domaine informatique. Il forme \u00e0 l\u2019utilisation de logiciels et de documents Internet en lien principalement avec les cours et \u00e9ventuellement avec d\u2019autres activit\u00e9s scolaires.<br> Lors du premier trimestre et d\u2019une partie du second trimestre nous aboderons l\u2019\u00e9tude de Microsoft Word en r\u00e9alisant une s\u00e9rie de documents propos\u00e9s par le professeur. (Th\u00e8me\u00a0: sciences, cin\u00e9ma, organisation d\u2019\u00e9v\u00e8nements,\u2026.). Une br\u00e8ve approche du logiciel Excell sera r\u00e9alis\u00e9e (r\u00e9alisation de graphiques circulaire, cart\u00e9sien, ou encore histogramme)<br> Par la suite, nous aurons l\u2019occasion de nous familiariser avec le logiciel PowerPoint. Pour se faire nous aborderons des sujets choisis par l\u2019\u00e9l\u00e8ve (pr\u00e9sentation d\u2019une passion, d\u2019un artiste, d\u2019une idole,\u00a0\u2026). Une farde sera remise \u00e0 vos enfants lors des vacances, afin que vous puissiez suivre leur travail.", "day": "Vendredi", "slot": true, "is_free": false, "age": "6Pr\u20132S", "place": "C018"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 23, "fields": {"name": "Garderie", "animator": "\u2026", "description": "La garderie est payante \u00e0 raison de 1,25 \u20ac par p\u00e9riode entam\u00e9e. Elle comprend deux p\u00e9riodes de 50 minutes : de 16h20 \u00e0 17h10 (pour les 1\u00e8res et 2\u00e8mes primaires uniquement) et de 17h10 \u00e0 18h (de la 1\u00e8re primaire \u00e0 la 6\u00e8me primaire).", "day": "Tous", "slot": false, "is_free": true, "age": "1Pr-2Pr)/(1Pr-6Pr", "place": "\u2026"}}, {"model": "slas.activity", "pk": 24, "fields": {"name": "\u00c9tude", "animator": "\u2026", "description": "Pour les primaires, l\u2019\u00e9tude est payante \u00e0 raison de 1,25 \u20ac par p\u00e9riode entam\u00e9e. L\u2019\u00e9tude, \u00e0 partir de la 3\u00e8me primaire, trouve place uniquement pendant la premi\u00e8re p\u00e9riode de 16h20 \u00e0 17h10. Les enfants peuvent ensuite rejoindre la garderie.", "day": "Tous", "slot": false, "is_free": true, "age": "3Pr-6Pr", "place": "\u2026"}}, {"model": "slas.activityinscription", "pk": 3, "fields": {"activity": 6, "student_first_name": "Tutu", "student_surname": "Toto", "classe": "2\u00e8me", "birth": "2003-07-10", "resp_first_name": "manu", "resp_surname": "Manu", "resp_address": "Rue des pommiers", "resp_email": "manuel.tondeur@isln.be", "resp_email_2": "", "resp_telephone": "1203", "resp_telephone_2": "34320948", "datetime_inscription": "2017-06-27T07:20:58.015Z", "answered": false, "payed": false, "student": null}}, {"model": "slas.activityinscription", "pk": 4, "fields": {"activity": 6, "student_first_name": "auie", "student_surname": "Toto", "classe": "3\u00e8me", "birth": "2013-01-30", "resp_first_name": "auie", "resp_surname": "auie", "resp_address": "Rue des pommiers", "resp_email": "manuel.tondeur@isln.be", "resp_email_2": "", "resp_telephone": "u,u", "resp_telephone_2": "auieauie", "datetime_inscription": "2017-06-27T07:22:17.160Z", "answered": false, "payed": false, "student": null}}, {"model": "slas.activityinscription", "pk": 5, "fields": {"activity": 6, "student_first_name": "aue", "student_surname": "Toto", "classe": "3\u00e8me", "birth": "2011-12-27", "resp_first_name": "auiea", "resp_surname": "Manu", "resp_address": "auei", "resp_email": "manuel.tondeur@isln.be", "resp_email_2": "", "resp_telephone": "0498098742130", "resp_telephone_2": "34320948", "datetime_inscription": "2017-06-27T07:23:35.193Z", "answered": false, "payed": false, "student": null}}, {"model": "slas.activityinscription", "pk": 6, "fields": {"activity": 6, "student_first_name": "Tututu", "student_surname": "Toto", "classe": "3\u00e8me", "birth": "2011-12-27", "resp_first_name": "auiea", "resp_surname": "Manu", "resp_address": "auei", "resp_email": "manuel.tondeur@isln.be", "resp_email_2": "", "resp_telephone": "0498098742130", "resp_telephone_2": "34320948", "datetime_inscription": "2017-06-27T07:26:05.072Z", "answered": false, "payed": false, "student": null}}]